以前王菲有首：笠執婆 笠執播 ，係咩歌黎？

好撚膠？

浮燥

ok thanks

屌 笑死

唱咗出黎, 到而家都唔知笠執婆係咩意思

na ja bor na ja bor~

浮躁 全碟 都 正~

嘞吒boy 嘞吒boy 嘞吒boy

冇意思
首歌係聽編曲作曲
啲歌詞你當哼歌咁哼

佢係模仿蘇格蘭band Cocteau Twins vocal嘅唱法

垃圾婆

人家王菲和Cocteau Twins合唱過，而且《浮躁》專輯中有兩首歌是Cocteau Twins為王菲作曲製作。